［理性分析］無視先係對付港獨既方法

689前既時代，港獨係所有人嗤之以鼻，認為異想天開既事，同今日講觀塘獨立一樣咁痴線，係689煞有介事拎去立法會批鬥，先真正成為一個香港人認真討論既議題
今日林奠拎果句口號大做議題，本身就足以製造巨大既宣傳作用。
因為新冷戰，香港政府自己都不停講經濟好快會急轉直下，當失業率上升，港豬對政府既不滿就會升溫，係民主國家就會以選舉改變政權（日本0零年果時一年半載就轉一個首相就係咁解），而中共絕對唔會準許香港有民主選舉，所以不滿只能以激進運動宣洩，運動只會不斷升溫，局勢對香港民族極為有利
當前局面，係咪要keep果句口號係唔重要既事，不斷討論要唔要嗌呢句口號本身已經有極大既宣傳港獨作用
林鄭宣傳港獨，存心賣國求榮，其心可誅，理應滿門抄砍